美羊傳扭射都有，全能到仆街！

6000萬磅神鋒，抵到爛

逼搶

阿迷月頭個陣唔係好能串既咩

獌狗都幾撚好笑
拎返自己d柒野去笑人

廢就廢架喇 不過起碼唔會一嚟就屌隊友 加搶著粒波吊30幾次俾對面

多毛柒正宗黑店

幾時有講過

我唔貼返哂上黎喇
你啲手畜點評價你地隻全能到仆街既山狗
自己睇啦
我就仲支持美羊同mk 既
唔似你地反山反到屌哂鬼
繼續留隻山狗啦 有排你地屌呀

阿狗無講過又屈

獌真係唔同d

人地開post有晒圖佢就咁得句唔知有冇人講過既野

而家49000質素低成咁

比咩人 你都輸架la 雲爺爺

曼狗笑自己

幾時有屈你地怨婦 我抽美羊全能唔得既

原來開抽水po前要mon po見到有人讚先得

水唔係咁抽架

阿狗係mk同羊黎果時打曬d 依家咪又係屌到七彩

會唔會太柒

獌狗真係柒到冇眼睇

估唔到獌狗已經進化到咁既地步

屌下就又反又剩
你呢啲賤種狗真係搞笑
無限上綱到咁嘅地步

圍內屌山狗
之後扮團結

本身依句就係講緊樓主隻山狗既，第一場對魚腩全能到仆街，點知一對強隊就垃圾到仆街 波都唔撚識射，空門都要fake shot最後唔入咁撚柒 仲有面拎依句黎笑7阿狗

我地獌扮屌山狗

你老師見到會好心痛

唔係唔得，但你拎依句本身係笑柒自己既抽返人就好撚柒囉

拎山狗地標第一場差就代表柒 美羊今場又有咩表演阿

笑撚死
唔係針對但真心捧獌狗果d好似智力有問題咁

縮番入你老母個閪度啦死獌狗，柒到冇人入黎撐你

仲未知自己柒咩

抽水抽到你咁柒真係...
Mon下po cap幾張圖先再抽過啦柒頭

隻科斯狗抽水黎講都算垃圾
真係次次開抽水post都比人撚番轉頭

ON9

一陣唔夠講咪拎利擋

得一場差咩 對紐空門唔入，對熱車冇表現 3場啦傻9

你唔抽水 我以為你出嚟搞笑

佢柒到連獌狗手足都無人撐佢

唔提*

on9=假獌

獌狗不嬲由高登嗰期都係專出弱智

獌狗

比人撚狗咁撚 你老母見到咁真係折墮

抽人水 用自己柒野 來抽 真係第一次見

慘
冇獌幫樓主
睇下自己幾撚柒喇

獌鏡看世界

連曼狗都唔入黎十卜，希望樓豬自己反省下

用山狗黎做user name點撐得落

樓主早排匡智畢業 將就下啦

好心你教下你手足點抽水先啦
基本唔好比人撚番轉頭啦

一定係得阿狗先會當山狗神咁拜 全知全能既曼早就睇穿哂山狗垃圾

同迷山割左席

阿狗咁柒都抽唔掂，樓主點搞呀🤦🏻‍♂️

JG

其實奧馬美揚除左有速度同埋速度 就乜撚都無
阿記都唔知係唔係無睇過德甲多仔比賽
6000萬真係傻Q左

我地利迷呢排威威

我禾迷

盧渣古都90M啦

笑乜牙臭jer佬
皇狗何嘗唔係用自己柒野抽人水

又係斯科姆

美羊愛傳龍

又被人姦3球

可惜唔識射十二碼

樓豬會唔會又俾其他獌狗仔割蓆

仲未知自己柒乜

一次過抽晒獌狗同妓

推定先

Ok勁

thanks

一助攻一入波 龍都扭埋 係幾全能

唔錯wor

又真係幾全能

真係幾全能 一傳一射

不過始終係山神最屈

還好啦 不過同山神比仲差d

又幾SICK BALL

@HenrikhMkh for @Arsenal:
🔴 Games: 8
⚽️ Goals: 2
🎯 Assists: 6

@Alexis_Sanchez for @ManUtd:
🔴 Games: 9
⚽️ Goals: 1
🎯 Assists: 3

果球係今季金球

蓋清咩事係咁反山

數學題，根據以上數據及比例，MK逗緊200K 周薪，山狗應該逗幾多？

最少450K
因為我獌識賺錢

樓主個柒名

究竟點樣可以拎自己d柒野黎串人

山狗入波多啲定係水貨羊多啲

系

系牙

原來係賤種狗科斯又名科斯姆 呢啲垃圾都知柒專登改名

又兩球了

唉

推

.

科姆又名科斯姆

佢鐘意睇達哥

琴既又入兩球了

琴晚又入兩球了

山狗成季入咗9球，美羊用咗11場就入咗8球

懷念爺爺
爺爺手下無弱兵

呢條友柒開
幫唔過

山狗識彈琴，都係山狗全能D

咪割席

on9=假曼

咁計法明呢仲全能
開埋公司搞科技野

沙基利=假利

唔識彈琴有撚用咩

咁全世界冇真曼

真曼只係一個概念，現實唔會存在。
因為所以曼迷都係狗嚟，唔計的。

對强隊隱形

訓左無睇
山狗對住西咸入左幾多球
有無刷到助攻
成場波睇精華 lin勁好撚多

仲有人信美羊50萬鎊週薪

樓主是未來人嗎

又入波了

樓主個名型到

個時佢去阿都話左佢係再快d既禾仔黎
有睇開多就知條友把握力差到仆街

入波已多過山狗?

山神激活成隊波 曼聯今季根本踢佢一個

係

山狗仲踢緊?

半季入得多過全季既山狗？

肥西都多過

又話全能到仆街既

睇埋其他數據先喇
全能到仆街

斷波數字有山神兩成當你贏

助攻只比防中殺卡少一個
全能球王

山神淨係士氣作用都大過羊喇
吟遊詩人山齊士

球場指揮家 全場手指指教班豬隊友踢波

睇下美羊幾廢

點解場上面唔見個鋼琴

山狗仲要有啲數據係牙狗儲落

仆街王

得入波多過山狗 辣殺

人工高過山神先出黎吠啦

牙羊其實幾勁 無乜人吹奏

0 save

細力一推

唔好再吹奏
完曬場先好笑

山9

樓主個名

仆街

半季入波多過某全能王咁狗

你條柒頭柒嗰方面都全能到仆街

今場全能王真係全能到仆街

全能到仆街呀

55

真

都係架

過得去啦 入左10球咁囉